CoD: Black Ops Cold War 出限時多人試玩版！

《決勝時刻®：黑色行動冷戰》開發測試對所有PS4™玩家免費開放。開發測試將於9月18日開始並於9月20日截止。不需要訂閱PlayStation®Plus*。

秘密行動登場！PS4™獨家《決勝時刻®：黑色行動冷戰》，帶領玩家搶先體驗下一代的全球戰場。立即進入遊戲，體驗全新「綜合武力：佔領戰」，或在各種6對6遊戲模式中盡情使用多樣武器，嘗試千變萬化的戰略。

「綜合武力：佔領戰」帶來以載具為基礎的單場佔領戰，24名玩家將同場激烈戰鬥。立刻靈活變換雪地摩托車、坦克、水上摩托車、砲艇以及更多酷炫載具在地圖上衝鋒陷陣，奮勇殺敵。

開發測試的內容只是讓玩家嘗鮮一下，更多好玩模式、地圖、武器以及載具將在多人遊戲等你遊玩，今年11月13日隆重推出。

今日 pc Xbox ps4跨平台公開測試